警狗，黨鐵，消防及醫狗局將就８３１於下午舉行聯合記者會

source : 903

一定無好野，記得唔好割前線消防、護士、醫生、黃衫人，除非藍既

消防唔譴責黑警阻礙救援工作
我都唔會信消防講嘢

平時示威者阻路又逐分鐘咁計

成個香港政府已經係負信用
仲要唔係香港範圍認知
經過呢兩三個月國際媒體報道已經變成全球範圍嘅認知

終於對齊稿夾好口供

高層全藍aka唔藍點做到高層，你睇下高永文
咪由佢地講，我地又唔係搵呢班廢人幫手
ehh多幾句放埋入比美國既清算名單

冇錯

831大電影上線啦

點解無食環署份? 黑車佢哋管，唔通又去晒蛇王?

Edited有碼版 831 CCTV終於面世

其實係真係假佢都冇需要攪咁大場戲，佢地一定係有其他目的

時間1230

幫推
=============
借位擺

FreeHKLive反送中綜合直播網

大家有興趣可以入去睇直播

屌你老味之前黨鐵又話係因為有打鬥所以報警
而家又話係因為手足打爛黨鐵設施 臭閪